袁嘉蔚宣布參選田灣

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

g持

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

一Q就有一票

推啊
支持

照騙 不過支持食便當

咩背景？

推

幫狗擔遮

雨傘時期既臭雞篤灰左膠
阻城大退聯 反對本土

大波果件？